{
  "No data path,auto create": "没有数据目录,自动创建",
  "Database file not find,auto create": "数据库文件未找到,自动创建",
  "The console cannot use this command": "控制台无法使用此命令",
  "Config file created": "配置文件创建",
  "Config '{}' has update with default config": "配置项 '{}' 已根据默认配置更新",
  "Config file update over": "配置文件更新完成",
  "Config file error!Use default config": "配置文件错误,使用默认配置",
  "Use umoney plugin": "使用umoney插件",
  "Umoney plugin not find,use freemarket economy system": "umoney插件未找到,使用freemarket经济系统",
  "Use freemarket economy system": "使用Freemarket经济系统",
  "The player has not goods": "该玩家没有商品",
  "The goods not exists": "商品不存在",
  "Delete failed": "删除失败",
  "Delete successfully": "删除成功",
  "Add successfully": "添加成功",
  "Add failed": "添加失败",
  "Goods ID error": "商品ID错误",
  "Change successfully": "更改成功",
  "Change failed": "更改失败",
  "The player not exists": "玩家不存在",
  "The player already exists": "玩家已存在",
  "Register failed": "注册失败",
  "Register successfully": "注册成功",
  "Comment ID error": "评论ID错误",
  "Comment failed": "评论失败",
  "Comment successfully": "评论成功",
  "The seller has no user comments": "卖家没有用户评论",
  "You have already registered and cannot register again": "你已注册，无法重复注册",
  "The built-in economy system of freemarket not enable,you can not use this command": "Freemarket的内置经济系统未启用,你不能使用此命令",
  "You are not op,you can not use this command": "你不是op,你不能使用此命令",
  "Invalid integer value": "无效的整数值",
  "This player is not registered": "此玩家未注册",
  "The player's current money is: ": "玩家现余额为: ",
  "Missing parameters": "缺少参数",
  "FreeMarket Menu": "自由市场菜单",
  "§l§o§bWelcome! You can open the menu by entering the /market command or right-clicking with emerald": "§l§o§b欢迎光~临! 可以通过输入/market命令或者绿宝石点地打开菜单",
  "§l§5Account Information": "§l§5账户信息",
  "§l§5Trading Market": "§l§5交易市场",
  "§l§5Add Items to Market": "§l§5上架商品",
  "§l§5Manage goods": "§l§5管理商品",
  "Register menu": "注册菜单",
  "You has not an freemarket account,please register in this menu.": "你尚未注册自由市场账户,请在此菜单注册",
  "Input your username": "输入你的用户名",
  "Select an avatar.\nThe menu only supports presets,you can change it to custom later": "选择一个头像\n此菜单仅支持预设头像,你可以在稍后自定义更改",
  "Account Info Menu": "账户信息菜单",
  "Rename account": "账户重命名",
  "User name: ": "用户名: ",
  "Change Avatar Menu": "更改头像菜单",
  "Change the avatar via a dropdown box or an input box. \nIf text is entered in the input box, use the input box.": "通过下拉栏或输入框更改头像\n当输入框有输入文本时,使用输入框",
  "Select an avatar.": "选择一个头像",
  "Steve": "史蒂夫",
  "Alex": "艾利克斯",
  "Minions": "小黄人",
  "Panda": "熊猫",
  "Custom Avatar": "自定义头像",
  "Change your user name": "更改你的用户名",
  "Input new name": "输入新名字",
  "Money: ": "资金: ",
  "Change account avatar": "更改账户头像",
  "Add Goods Menu": "上架商品菜单",
  "Item ID: ": "物品ID: ",
  "Number: ": "数量: ",
  "None": "无",
  "Confirm to Add Goods Menu": "确认添加商品菜单",
  "Goods ID: ": "商品ID: ",
  "One unit of goods": "一件商品",
  "Goods description": "商品描述",
  "The seller didn't write a description": "商家没有写描述",
  "Select the transaction settlement method": "请选择交易结算方式",
  "Custom settlement currency id": "自定义结算货币ID",
  "The value entered here will be used as the settlement currency when you select custom": "当您选择自定义时,此处输入的值将用作结算货币",
  "Title and description can not be empty,and when you select custom currency,custom currency can not be empty": "标题和简介不能为空,并且当您选择自定义货币时,自定义货币不能为空",
  "Custom": "自定义",
  "money": "金钱",
  "minecraft:diamond": "钻石",
  "minecraft:emerald": "绿宝石",
  "minecraft:gold_ingot": "金锭",
  "minecraft:iron_ingot": "铁锭",
  "Enter a price": "输入价格",
  "Select a cover": "选择封面",
  "Apple": "苹果",
  "Tools & Equipment": "工具与装备",
  "Diamond": "钻石",
  "Food": "食物",
  "Ore": "矿物",
  "Other": "其它",
  "§l§5Register Account": "§l§5注册菜单",
  "Set goods tag": "设置商品标签",
  "Goods title": "商品标题",
  "You have not selected a valid item": "你未选择一个有效的物品",
  "Market": "市场",
  "§lSearch": "§l搜索",
  "No goods are currently for sale": "没有商品正在售卖",
  "Unknown": "未知",
  "Goods name: ": "商品名: ",
  "Goods Info: ": "商品信息: ",
  "Price: ": "价格: ",
  "Currency: ": "货币: ",
  "Seller info: ": "商家信息: ",
  "Your money: ": "你的资产: ",
  "Buy it": "买它",
  "Seller homepage": "卖家主页",
  "Confirm Menu": "确认菜单",
  "Yes,It will be mine": "是的,我要买它",
  "No,I don't want to buy it": "不,我不想买它",
  "Confirm to buy it?": "确认购买?",
  "Successful purchase": "成功购买",
  "You have not enough money": "你没有足够的钱",
  "The item does not exist": "商品不存在",
  "Your goods have been purchased. Transaction details: ": "你的商品已被购买。交易细节: ",
  "Buyer: ": "买家: ",
  "Goods info: ": "商品信息: ",
  "Goods description: ": "商品描述: ",
  "You have no withdrawable payment": "你没有可提现的货款",
  "Withdraw the payment": "提取货款",
  "Your payment: ": "你的货款: ",
  "The withdrawal is complete": "提款完成",
  "You have not goods": "你没有商品",
  "Manage Goods Menu": "管理商品菜单",
  "Choose goods to manage": "选择商品以管理",
  "Edit goods info": "编辑商品信息",
  "Delete goods and return it": "删除商品并退还",
  "Delete Goods Menu": "删除商品菜单",
  "Yes,delete it and return it": "是的,删除此商品并返还",
  "No,I don't want to delete it": "不,我不想删除此商品",
  "The goods not exist": "此商品不存在",
  "Edit Goods Menu": "编辑商品菜单",
  "Goods not exists": "商品不存在",
  "Seller has not goods": "卖家没有商品",
  "Seller not exists": "卖家不存在",
  "Seller goods: ": "商家商品: ",
  "Search Goods Menu": "搜索商品菜单",
  "Search Result": "搜索结果",
  "All": "全部",
  "Block": "方块",
  "Search goods": "搜索商品",
  "Tag": "标签",
  "Back": "返回",
  "Exit": "退出",
  "Notice": "提示",
  "Grass block": "草方块",
  "Set custom cover": "设置自定义封面",
  "You have reached the maximum limit for your goods": "你的商品数量已达上限",
  "Are you sure to delete it?": "你确定要删除它吗?",
  "[Marketing Promotion] New goods have been listed: ": "[市场推广] 新的商品已上架: ",
  "[Marketing Promotion] This good has been purchased: ": "[市场推广] 此商品已被购买: ",
  "[Marketing Promotion] This good has been delisted: ": "[市场推广] 此商品已下架: ",
  "Item damage: ": "物品损耗值: ",
  "Name tag: ": "物品命名: ",
  "Enchant: ": "附魔: "
}